其實啲人知唔知共和黨全國大會係做啲咩

The Republican National Committee (RNC) is a U.S. political committee that leads the Republican Party of the United States. It is responsible for developing and promoting the Republican political platform, as well as coordinating fundraising and election strategy. It is also responsible for organizing and running the Republican National Convention. Similar committees exist in every U.S. state and most U.S. counties, although in some states party organization is structured by congressional district, allied campaign organizations being governed by a national committee. Ronna Romney McDaniel is the current committee chairwoman.

籌旗Gathering搞手

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

咁岩同我宣傳緊既野有關
依d正正就係遊說同角力發生既場域

關咩事，你地遊說team唔係想遊說議員嘅咩

政治影響力唔係得議員先有

例如肥佬黎, 陳方安生冇議席
係香港一樣有影響力

都係嗰句啦，4年都冇人帶GPhone去見佢嘅，一個連英文Wiki都冇嘅人，你唔通會覺得有咩影響力？我打個比喻啦，你會唔會識公民黨嘅政策研究員啊？

Solomon Yue根本係共和黨用黎試水溫
佢講野參考下就算啦
我地真係做錯美國自然會打開口牌

唔關事，佢由頭到尾只係塘邊鶴